msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-09 09:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./browser/template/cover_view.pt:175
msgid "...Read"
msgstr "...閱讀"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:81
msgid ">How to buy"
msgstr "如何購買"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:121
msgid "About Us"
msgstr "關於艾巴廸"

#: ./browser/template/account_info.pt:171
#: ./browser/template/my_account.pt:172
#: ./browser/template/my_order.pt:89
msgid "Account Dashboard"
msgstr "帳號總覽"

#: ./browser/template/id_login.pt:30
msgid "Account ID"
msgstr "您的帳號"

#: ./browser/template/account_info.pt:27
#: ./browser/template/my_account.pt:84
#: ./browser/template/my_order.pt:90
msgid "Account Information"
msgstr "基本資料"

#: ./browser/template/cover_view.pt:39
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:71
#: ./browser/template/product_view.pt:192
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入購物車"

#: ./browser/template/cover_view.pt:39
msgid "Add to cart"
msgstr "加入購物車"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:85
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:244
#: ./browser/template/order_view.pt:86
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./browser/template/account_info.pt:91
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:249
#: ./browser/template/my_account.pt:111
msgid "Address 1"
msgstr "常用地址 1"

#: ./browser/template/account_info.pt:102
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:250
#: ./browser/template/my_account.pt:118
msgid "Address 2"
msgstr "常用地址 2"

#: ./browser/template/cover_view.pt:211
msgid "All Article"
msgstr "專欄列表"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:179
msgid "All Brands"
msgstr "所有品牌"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:196
msgid "All Category"
msgstr "所有分類"

#: ./browser/template/my_order.pt:35
msgid "All Orders"
msgstr "全部訂單"

#: ./browser/template/cover_view.pt:179
msgid "All Post"
msgstr "更多分享"

#: ./browser/coverSetting.py:57
msgid "All in one(AIO) Checkout Server URL"
msgstr "歐付寶 AIO 結帳連結網址"

#: ./interfaces.py:568
msgid "Amount"
msgstr "總計"

#: ./profiles/default/types/Answer.xml
msgid "Answer"
msgstr "答覆"

#: ./interfaces.py:252
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: ./behaviors.py:19
msgid "Banner Image"
msgstr "橫幅圖檔"

#: ./behaviors.zcml:14
msgid "Banner image behavior."
msgstr "橫幅圖檔 behavior"

#: ./behaviors.py:20
msgid "Banner image, about 1500X350 around."
msgstr "橫幅圖檔，建議尺寸，大約 1500X350px 。"

#: ./behaviors.zcml:14
msgid "BannerImage"
msgstr "橫幅圖檔"

#: ./browser/coverSetting.py:139
msgid "Bayes Filter"
msgstr "貝氏分類過濾設定"

#: ./browser/template/account_info.pt:115
#: ./browser/template/my_account.pt:125
#: ./interfaces.py:368
msgid "Bonus"
msgstr "紅利點數"

#: ./interfaces.py:167
msgid "Bonus Point"
msgstr "紅利點數"

#: ./interfaces.py:168
msgid "Bonus point setting, please filling decimal point. maximum is 0.05 (5%)"
msgstr "紅利點數設定，請以小數點設定百分比，例如以 0.05 表示 5%"

#: ./event/importProducts.py:19
msgid "Brain more than 1 item"
msgstr "超過一個項目"

#: ./interfaces.py:103
#: ./profiles/default/types/Brand.xml
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: ./interfaces.py:52
msgid "Brand Nickname or Category Keywords"
msgstr "品牌名稱或主題關鍵字列表"

#: ./browser/coverSetting.py:19
msgid "Brand Show In Nav"
msgstr "顯示在主選單的品牌"

#: ./interfaces.py:104
msgid "Brand name."
msgstr "品牌名稱."

#: ./interfaces.py:65
msgid "Brand or Category Logo"
msgstr "品牌或主題圖示"

#: ./interfaces.py:47
msgid "Brand or Category Title"
msgstr "品牌或主題標題"

#: ./interfaces.py:66
msgid "Brand or category logo image"
msgstr "品牌或主題圖示"

#: ./browser/template/product_view.pt:161
msgid "Brand:"
msgstr "品牌:"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:93
#: ./browser/template/order_view.pt:93
msgid "C2C"
msgstr "超商取貨"

#: ./browser/template/account_info.pt:71
#: ./browser/template/my_account.pt:103
#: ./interfaces.py:308
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機號碼"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:69
msgid "Cell Phone Number"
msgstr "手機號碼"

#: ./interfaces.py:309
msgid "Cell Phone number."
msgstr "手機號碼"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:110
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: ./browser/coverSetting.py:51
msgid "Checkout Hash IV"
msgstr "結帳 Hash IV"

#: ./browser/coverSetting.py:52
msgid "Checkout Hash IV, for allPay"
msgstr "結帳 Hash IV, 歐付寶認證用"

#: ./browser/coverSetting.py:45
msgid "Checkout Hash Key"
msgstr "結帳 Hash Key"

#: ./browser/coverSetting.py:46
msgid "Checkout HashKey, for allPay"
msgstr "結帳 Hash Key, 歐付寶認證用"

#: ./interfaces.py:320
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ./interfaces.py:321
msgid "City name."
msgstr "縣市名稱"

#: ./browser/coverSetting.py:69
msgid "Client Back URL"
msgstr "客戶端返回網址"

#: ./browser/coverSetting.py:118
msgid "Client Reply URL"
msgstr "客戶端回覆網址"

#: ./browser/coverSetting.py:70
msgid "Client back url."
msgstr "客戶端返回網址"

#: ./browser/coverSetting.py:119
msgid "ClientReplyURL, for allPay's logistics"
msgstr "客戶端回覆網址，物流使用"

#: ./profiles/default/types/Collection.xml
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: ./browser/template/product_view.pt:269
msgid "Comments"
msgstr "相關留言"

#: ./interfaces.py:552
msgid "Company Title"
msgstr "公司抬頭"

#: ./browser/template/account_info.pt:124
#: ./browser/template/subscribe.pt:28
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:23
msgid "Confirm Cart / shipping info"
msgstr "確認購物車 / 配送資訊"

#: ./browser/template/account_info.pt:192
#: ./browser/template/my_account.pt:193
#: ./browser/template/my_order.pt:110
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "網站首頁封面"

#: ./browser/coverSetting.py:155
msgid "Cover Setting"
msgstr "網站首頁設定"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Cover setup"
msgstr "網站首頁設定"

#: ./browser/template/my_account.pt:44
#: ./browser/template/my_order.pt:44
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ./interfaces.py:209
msgid "Date of the most recent update to the product."
msgstr "商品最後更新日期。"

#: ./browser/template/my_account.pt:45
#: ./browser/template/my_order.pt:45
#: ./interfaces.py:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./browser/template/product_view.pt:158
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: ./browser/template/cover_view.pt:252
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:62
#: ./browser/template/product_view.pt:314
msgid "Detail"
msgstr "詳細內容"

#: ./interfaces.py:326
msgid "District"
msgstr "鄉鎮市區"

#: ./profiles/default/types/Document.xml
#: ./profiles/default/types/Event.xml
#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:50
msgid "Edit Shopping Item(s)"
msgstr "變更購物車內容"

#: ./browser/template/account_info.pt:82
#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:74
#: ./browser/template/my_account.pt:107
msgid "Email"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:315
msgid "Email."
msgstr ""

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:219
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入您的 email 信箱"

#: ./profiles/default/types/Event.xml
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: ./profiles/default/types/Event.xml
msgid "Events can be shown in calendars."
msgstr "活動可以顯示在日曆中"

#: ./interfaces.py:296
msgid "Expert Image."
msgstr "專家圖檔"

#: ./interfaces.py:297
msgid "Expert image."
msgstr "專家圖檔。"

#: ./browser/template/account_info.pt:191
#: ./browser/template/my_account.pt:192
#: ./browser/template/my_order.pt:109
msgid "FAQ"
msgstr "問與答"

#: ./browser/template/cart_state.pt:64
msgid "Fast Checkout"
msgstr "快速結帳"

#: ./browser/template/cover_view.pt:158
msgid "Featured Article"
msgstr "精選分享"

#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ./profiles/default/types/Folder.xml
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: ./browser/coverSetting.py:145
msgid "Google reCAPTCHA Secret"
msgstr "Google 驗證碼密碼"

#: ./browser/template/account_info.pt:175
#: ./browser/template/my_account.pt:176
#: ./browser/template/my_order.pt:93
msgid "Have A Question"
msgstr "我要提問"

#: ./browser/coverSetting.py:14
msgid "Header service explanation"
msgstr "表頭服務說明"

#: ./browser/template/cover_view.pt:189
msgid "Health Forum"
msgstr "健康專欄"

#: ./interfaces.py:260
msgid "Healthy"
msgstr "健康文選"

#: ./interfaces.py:195
msgid "Hero Text"
msgstr "Hero 文字"

#: ./interfaces.py:228
msgid "Heros"
msgstr "Heros (首頁主視覺大圖)"

#: ./interfaces.py:244
msgid "Hot Product"
msgstr "熱門商品"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:81
#: ./browser/template/account_info.pt:188
#: ./browser/template/my_account.pt:189
msgid "How to buy"
msgstr "如何購買"

#: ./interfaces.py:97
msgid "If In Stock, Please check it."
msgstr "若有庫存可隨時出貨，請打勾(預設值已打勾)。"

#: ./interfaces.py:386
msgid "If want to show this page to home page, please upload a image."
msgstr "假如要讓這個項目顯示在首頁，請上傳一張圖檔"

#: ./interfaces.py:385
#: ./profiles/default/types/Image.xml
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./profiles/default/types/Image.xml
msgid "Images can be referenced in pages or displayed in an album."
msgstr "圖檔可以被關連到一個頁面，或顯示在相簿中"

#: ./event/importProducts.py:166
msgid "Import product error"
msgstr "商品輸入錯誤"

#: ./browser/template/product_view.pt:138
msgid "In Stock"
msgstr "有現貨"

#: ./interfaces.py:96
msgid "In Stock?"
msgstr "庫存狀況？"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:101
msgid "Information"
msgstr "相關資訊"

#: ./browser/coverSetting.py:132
msgid "Initial Bonus Setting"
msgstr "加入會員立即送紅利點數"

#: ./configure.zcml:24
msgid "Installs the i8d.content add-on."
msgstr "安裝 i8d.content 模組"

#: ./browser/template/account_info.pt:52
#: ./browser/template/my_account.pt:95
msgid "Introduction"
msgstr "自我介紹"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:97
#: ./browser/template/invoice_method.pt:6
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:99
#: ./browser/template/invoice_method.pt:11
msgid "Invoice Title"
msgstr "發票抬頭"

#: ./interfaces.py:290
msgid "Is Expert"
msgstr "是否專家"

#: ./browser/coverSetting.py:140
msgid "Keywords filter, using bayes."
msgstr "敏感字詞過濾，使用貝氏分類"

#: ./interfaces.py:208
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "Lets you upload a file to the site."
msgstr "讓您上傳一個檔案到網站"

#: ./profiles/default/types/Link.xml
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: ./interfaces.py:117
msgid "List Price"
msgstr "商品定價"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:352
msgid "List Price:"
msgstr "定價:"

#: ./browser/template/id_login.pt:40
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ./browser/coverSetting.py:124
msgid "Logistics C2C Reply URL"
msgstr "物流 C2C 回覆網址"

#: ./browser/coverSetting.py:125
msgid "Logistics C2C Reply URL, for allPay's logistics"
msgstr "物流 C2C 回覆網址，歐付寶物流使用"

#: ./interfaces.py:599
msgid "Logistics Express Create Results"
msgstr "新增物流訂單結果"

#: ./browser/coverSetting.py:89
msgid "Logistics Express Create URL"
msgstr "新增物流訂單網址"

#: ./browser/coverSetting.py:100
msgid "Logistics Hash IV"
msgstr "物流 Hash IV"

#: ./browser/coverSetting.py:101
msgid "Logistics Hash IV, for allPay"
msgstr "物流 Hash IV, 歐付寶使用"

#: ./browser/coverSetting.py:94
msgid "Logistics Hash Key"
msgstr "物流 Hash Key"

#: ./browser/coverSetting.py:95
msgid "Logistics HashKey, for allPay"
msgstr "物流 Hash Key, 歐付寶使用"

#: ./interfaces.py:591
msgid "Logistics Map Results"
msgstr "物流地圖結果"

#: ./browser/coverSetting.py:83
msgid "Logistics Map URL"
msgstr "物流地圖"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:83
#: ./browser/template/order_view.pt:84
msgid "Logistics Method"
msgstr "配送方法"

#: ./interfaces.py:600
msgid "Logistics express create results, feedback from allPay."
msgstr "物流新增訂單結果，由歐付寶傳回"

#: ./browser/coverSetting.py:90
msgid "Logistics express create url."
msgstr "物流新增訂單網址"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:78
#: ./browser/template/order_view.pt:80
msgid "Logistics info"
msgstr "配送資訊"

#: ./interfaces.py:592
msgid "Logistics map results, feedback from allPay."
msgstr "物流地圖結果，由歐付寶回傳"

#: ./browser/coverSetting.py:84
msgid "Logistics map url"
msgstr "物流地圖網址"

#: ./event/importProducts.py:74
msgid "Lost data, title:%s, please check 'listPirce, saleprice, standardShippingCost'"
msgstr "遺失資料，標題： %s , 請確認 listPirce, saleprice, standardShippingCost"

#: ./viewlet/template/manage_products.pt:1
msgid "Manage Products"
msgstr "管理商品"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:251
msgid "Manually"
msgstr "手動填寫(清除)"

#: ./interfaces.py:492
msgid "Mapping to allPay's ItemName"
msgstr "對映到歐付寶的 ItemName"

#: ./interfaces.py:486
msgid "Mapping to allPay's MerchantTradeNo"
msgstr "對映到歐付寶的 MerchantTradeNo"

#: ./interfaces.py:177
msgid "Maximum Used Bonus Points"
msgstr "紅利點數使用上限"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.sections.pt:18
msgid "Menu"
msgstr "主選單"

#: ./browser/coverSetting.py:38
msgid "Merchant ID"
msgstr "特店 ID"

#: ./browser/coverSetting.py:39
msgid "Merchant ID, for allPay"
msgstr "特店 ID, 可以在歐付寶後台查到"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:21
#: ./browser/template/order_view.pt:22
msgid "Merchant Trade No"
msgstr "交易單號"

#: ./browser/template/account_info.pt:168
#: ./browser/template/my_account.pt:27
#: ./browser/template/my_order.pt:86
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: ./browser/template/account_info.pt:176
#: ./browser/template/my_account.pt:177
#: ./browser/template/my_order.pt:94
msgid "My Ishare Post"
msgstr "發表過的愛分享"

#: ./browser/template/my_order.pt:27
msgid "My Order"
msgstr "歷史訂單"

#: ./browser/template/account_info.pt:173
#: ./browser/template/my_account.pt:174
#: ./browser/template/my_order.pt:91
msgid "My Orders"
msgstr "歷史訂單"

#: ./browser/template/account_info.pt:177
#: ./browser/template/my_account.pt:178
#: ./browser/template/my_order.pt:95
msgid "My Question List"
msgstr "歷史提問"

#: ./browser/template/shopping_cart.pt:40
msgid "My Shopping Cart"
msgstr "我的購物車"

#: ./browser/template/account_info.pt:44
#: ./browser/template/my_account.pt:91
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ./interfaces.py:236
msgid "New Product"
msgstr "新商品"

#: ./profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "News Item"
msgstr "最新消息"

#: ./browser/template/my_account.pt:137
msgid "No any ishare post"
msgstr "尚未發表分享"

#: ./browser/template/my_account.pt:149
msgid "No any question post"
msgstr "尚無提問"

#: ./browser/template/cart_state.pt:26
msgid "Nothing in Cart."
msgstr "購物車無商品"

#: ./profiles/default/types/Order.xml
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: ./browser/template/my_account.pt:43
#: ./browser/template/my_order.pt:43
msgid "Order #"
msgstr "訂單編號"

#: ./interfaces.py:575
msgid "Order State"
msgstr "訂單狀態"

#: ./interfaces.py:485
msgid "Order Title"
msgstr "訂單標題"

#: ./browser/template/my_account.pt:46
#: ./browser/template/my_order.pt:46
msgid "Order Total"
msgstr "訂單總計"

#: ./interfaces.py:576
msgid "Order state."
msgstr "訂單狀態"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:109
msgid "Orders History"
msgstr "歷史訂單"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:6
msgid "Our Brand"
msgstr "品牌專區"

#: ./browser/template/product_view.pt:139
msgid "Out of Stock"
msgstr "已無庫存"

#: ./profiles/default/types/Document.xml
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:83
#: ./browser/template/order_view.pt:84
msgid "Parcel post"
msgstr "郵寄包裹"

#: ./browser/template/id_login.pt:35
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:83
msgid "Payment"
msgstr "付款政策說明"

#: ./browser/coverSetting.py:63
msgid "Payment Info URL"
msgstr "付費資訊網址"

#: ./browser/coverSetting.py:64
msgid "Payment info url."
msgstr "付費資訊網址"

#: ./browser/template/account_info.pt:60
#: ./browser/template/my_account.pt:99
#: ./interfaces.py:302
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:64
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: ./interfaces.py:303
msgid "Phone Number."
msgstr "電話號碼"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:95
#: ./browser/template/order_view.pt:95
msgid "Pickup Location"
msgstr "取貨地點"

#: ./browser/template/account_info.pt:73
#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:70
msgid "Please fill cell phone number, ex: 0912345678"
msgstr "請填寫手機號碼，如: 0912345678"

#: ./browser/bill.py:166
msgid "Please fill full address information"
msgstr "請填寫完整地址資訊"

#: ./browser/template/account_info.pt:62
#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:65
msgid "Please fill phone number include zip code, ex: 0223456789"
msgstr "請填寫市內電話號碼，如: 0223456789"

#: ./browser/template/id_login.pt:31
msgid "Please input ID"
msgstr "請輸入您的帳號"

#: ./browser/template/id_login.pt:36
msgid "Please input password"
msgstr "請輸入密碼"

#: ./interfaces.py:53
msgid "Please listing all nickname that about this brand. For example, Microfost and MS, Separated by commas."
msgstr "請列出所有這個品牌的所有可能唸法，例如: Microsoft, MS, 微軟...，請以半型逗號分隔."

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:266
msgid "Please select a city"
msgstr "請選擇城市"

#: ./profiles/default/types/Post.xml
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: ./browser/template/account_info.pt:174
#: ./browser/template/my_account.pt:175
#: ./browser/template/my_order.pt:92
msgid "Post Ishare"
msgstr "發表愛分享"

#: ./browser/template/account_info.pt:189
#: ./browser/template/my_account.pt:190
#: ./browser/template/my_order.pt:107
msgid "Private"
msgstr "隱私權政策"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:126
msgid "Private Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: ./browser/template/product_view.pt:268
msgid "Product Description"
msgstr "產品說明"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Product Id"
msgstr "商品 id"

#: ./interfaces.py:129
msgid "Product Image."
msgstr "商品圖檔"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:36
#: ./browser/template/client_back_url.pt:29
#: ./browser/template/order_view.pt:30
msgid "Product Name"
msgstr "商品名稱"

#: ./browser/coverSetting.py:31
msgid "Product Show In Nav"
msgstr "顯示在主選單的商品"

#: ./interfaces.py:559
msgid "Product UID(s)"
msgstr "商品 UID(s)"

#: ./interfaces.py:560
msgid "Product UID(s) at shopping cart, include qty."
msgstr "購物車中的商品 UID ，包含數量。"

#: ./interfaces.py:130
msgid "Product image for header."
msgstr "商品圖檔(首圖使用)"

#: ./interfaces.py:136
msgid "Product image."
msgstr "商品圖檔。"

#: ./interfaces.py:91
msgid "Product introduction web page include http:// or https://"
msgstr "商品官網網址，本項須包含 http:// 或 https://"

#: ./interfaces.py:476
msgid "Products File"
msgstr "上傳商品檔案"

#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "Profile"
msgstr "個人頁面"

#: ./interfaces.py:280
msgid "Profile Name"
msgstr "個人標題"

#: ./interfaces.py:187
msgid "Promotional Text"
msgstr "促銷文字"

#: ./interfaces.py:196
msgid "Promotional Text for Hero page"
msgstr "促銷文字(顯示於頁頁)"

#: ./interfaces.py:188
msgid "Promotional Text, support html format richtext."
msgstr "促銷文字，本項支援 html 語法"

#: ./profiles/default/types/Provider.xml
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: ./interfaces.py:463
msgid "Provider Logo"
msgstr "供應商商標"

#: ./interfaces.py:453
msgid "Provider Name"
msgstr "供應商名稱"

#: ./browser/coverSetting.py:25
msgid "Provider Show In Nav"
msgstr "顯示在主選單的供應商"

#: ./interfaces.py:464
msgid "Provider logo image"
msgstr "供應商商標圖檔"

#: ./interfaces.py:470
msgid "Provider website url, must include http:// or https://"
msgstr "供應商網址，請含 http:// 或 https://"

#: ./browser/template/product_view.pt:175
msgid "Provider:"
msgstr "供應商:"

#: ./interfaces.py:90
msgid "Pruduct URL"
msgstr "商品網址"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:38
#: ./browser/template/client_back_url.pt:31
#: ./browser/template/order_view.pt:32
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: ./interfaces.py:269
#: ./profiles/default/types/Question.xml
msgid "Question"
msgstr "提問"

#: ./interfaces.py:414
msgid "Question Detail"
msgstr "提問詳細內容"

#: ./interfaces.py:408
msgid "Question Title"
msgstr "提問標題"

#: ./browser/template/product_view.pt:154
msgid "Quick Overview"
msgstr "產品資訊"

#: ./browser/template/post_list_view.pt:94
#: ./browser/template/question_list_view.pt:95
msgid "Read"
msgstr "閱讀"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:59
#: ./browser/template/client_back_url.pt:84
#: ./browser/template/order_view.pt:85
msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

#: ./interfaces.py:498
msgid "Receiver name."
msgstr "收件人姓名"

#: ./browser/template/my_account.pt:136
msgid "Recent Ishare"
msgstr "最近發表愛分享"

#: ./browser/template/my_account.pt:35
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近訂單"

#: ./browser/template/my_account.pt:148
msgid "Recent Question"
msgstr "最近提問"

#: ./browser/template/question_view.pt:117
msgid "Recent iShare Posts"
msgstr "近期愛分享"

#: ./browser/template/cart_state.pt:27
msgid "Recently added item(s)"
msgstr "最新新增項目"

#: ./browser/template/product_view.pt:144
msgid "Regular Price:"
msgstr "價格:"

#: ./interfaces.py:230
msgid "Related"
msgstr "關連的"

#: ./browser/template/account_info.pt:185
#: ./browser/template/my_account.pt:186
#: ./browser/template/my_order.pt:103
msgid "Related Link"
msgstr "相關連結"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:334
#: ./browser/template/product_view.pt:375
msgid "Related Products"
msgstr "相關產品"

#: ./browser/template/product_view.pt:270
msgid "Related products"
msgstr "相關產品"

#: ./interfaces.py:443
msgid "Reply Question"
msgstr "回覆提問"

#: ./browser/template/account_info.pt:190
#: ./browser/template/my_account.pt:191
#: ./browser/template/my_order.pt:108
msgid "Return Policy"
msgstr "退貨政策"

#: ./browser/coverSetting.py:75
msgid "Return URL"
msgstr "返回網址"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:86
msgid "Return policy"
msgstr "退貨政策"

#: ./browser/coverSetting.py:76
msgid "Return url, for checkout."
msgstr "網回網址，結帳程序用"

#: ./interfaces.py:229
msgid "Rleated items for hero section"
msgstr "關連的 hero 項目"

#: ./interfaces.py:253
msgid "Rleated items for home page article list"
msgstr "關連的文章，顯示於首頁"

#: ./interfaces.py:237
msgid "Rleated items for home page new product list"
msgstr "關連項目，新商品"

#: ./interfaces.py:245
msgid "Rleated items for home page not product list"
msgstr "關連項目，熱門商品"

#: ./interfaces.py:270
msgid "Rleated items for home page question list"
msgstr "關連項目，提問"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:354
msgid "Sale Price:"
msgstr "售價:"

#: ./interfaces.py:123
msgid "Sale price"
msgstr "售價"

#: ./interfaces.py:124
msgid "Sale price for the product if different from the list price, must be <= listPrice."
msgstr "銷售價格必需小於或等於定價。"

#: ./browser/template/cover_view.pt:276
msgid "Sale price:"
msgstr "售價:"

#: ./browser/template/product_view.pt:287
msgid "Same Provider"
msgstr "這個供應商還有..."

#: ./viewlet/template/header_container.pt:48
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ./browser/template/cover_view.pt:263
#: ./browser/template/i8d_macro.pt:73
#: ./browser/template/product_view.pt:325
msgid "Search Related"
msgstr "搜尋類似商品"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:31
msgid "Search Result(s)"
msgstr "搜尋結果"

#: ./viewlet/template/header_container.pt:46
msgid "Search here..."
msgstr "搜尋商品..."

#: ./browser/coverSetting.py:112
msgid "Server Reply URL, for Express Create"
msgstr "伺服器回傳網址，物流訂單用"

#: ./browser/coverSetting.py:106
msgid "Server Reply URL, for MAP"
msgstr "伺服器回傳網址，物流地圖用"

#: ./browser/coverSetting.py:107
msgid "ServerReplyURL, for allPay's logistics"
msgstr "伺服器回傳網址，歐付寶物流用"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:123
msgid "Service Explain"
msgstr "服務條款"

#: ./browser/coverSetting.py:13
msgid "Service Explanation"
msgstr "服務說明"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:56
msgid "Shipping info"
msgstr "配送資訊"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:79
msgid "Shopping Guide"
msgstr "網站購買指南"

#: ./interfaces.py:392
msgid "Short Text"
msgstr "短文描述"

#: ./interfaces.py:393
msgid "Short Text, show in Cover."
msgstr "知文描述，顯示於首頁"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:219
msgid "Sign up for our newsletter"
msgstr "訂閱電子報"

#: ./browser/template/product_view.pt:148
msgid "Special Price"
msgstr "特別折扣價"

#: ./browser/template/product_view.pt:179
#: ./interfaces.py:202
msgid "Standard shipping cost"
msgstr "標準運費"

#: ./browser/template/my_account.pt:47
#: ./browser/template/my_order.pt:47
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:92
msgid "Style Advisor"
msgstr "帳戶資訊"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:224
#: ./interfaces.py:39
#: ./profiles/default/types/Subscribe.xml
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: ./interfaces.py:38
msgid "Subscribe List"
msgstr "電子報訂閱清單"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:39
#: ./browser/template/client_back_url.pt:32
#: ./browser/template/order_view.pt:33
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: ./browser/template/invoice_method.pt:16
#: ./interfaces.py:546
msgid "Tax ID"
msgstr "統一編號"

#: ./interfaces.py:398
msgid "Text"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:118
msgid "The list price of the product."
msgstr "本項商品訂價"

#: ./browser/template/post_view.pt:62
#: ./browser/template/question_view.pt:74
msgid "This entry was posted on"
msgstr "本文發表時間:"

#: ./interfaces.py:218
msgid "Title"
msgstr "標頭"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:63
#: ./browser/template/order_view.pt:65
msgid "Total:"
msgstr "總計"

#: ./interfaces.py:583
msgid "Trading Results"
msgstr "交易結果"

#: ./interfaces.py:584
msgid "Trading Results, feedback from allPay."
msgstr "交易結果，由歐付寶回傳"

#: ./configure.zcml:39
msgid "Uninstalls the i8d.content add-on."
msgstr "御載 i8d.content 模組"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:37
#: ./browser/template/client_back_url.pt:30
#: ./browser/template/order_view.pt:31
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: ./browser/template/shopping_cart.pt:72
msgid "Update Cart"
msgstr "確認變更"

#: ./interfaces.py:203
msgid "Usually is the cost for the typical standard, lowest cost shipping method. This is provided for informational purposes and the actual shipping cost could vary depending on the visitor."
msgstr "請輸入單品標準運費。這是提供給消費者的資訊，實際運費可能會根據消費者購買內容而有所不同。"

#: ./profiles/default/types/Document.xml
#: ./profiles/default/types/Event.xml
#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ./browser/template/my_account.pt:36
msgid "View All"
msgstr "展開全部"

#: ./browser/template/cart_state.pt:66
msgid "View Cart"
msgstr "查看購物車"

#: ./browser/template/cover_view.pt:38
msgid "View More"
msgstr "點看更多"

#: ./browser/template/my_account.pt:63
#: ./browser/template/my_order.pt:63
msgid "View Order"
msgstr "查看訂單"

#: ./interfaces.py:469
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ./browser/subscribe.py:60
msgid "You are already subscribe, thanks."
msgstr "您已經完成電子報訂閱，感謝您。"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:245
msgid "You can fill below fields to select shipping to door, or select C2C shipping later. (if you want to using C2C, please ignore below fields.)"
msgstr "若您選擇寄送方式，請填寫以下資料，或者您也可以稍後選擇便利商店取貨服務(若您要選擇便利商店取貨服務，請忽略以下地址欄位)。"

#: ./interfaces.py:178
msgid "You can use a maximum bonus points."
msgstr "您可以使用的最大紅利點數"

#: ./browser/overrides/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:95
msgid "Your Account"
msgstr "我的帳戶"

#: ./interfaces.py:332
msgid "ZIP Code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./interfaces.py:333
msgid "ZIP code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./browser/coverSetting.py:58
msgid "aio server url, mapping to allpay aio server url"
msgstr "AIO 網址，對映到歐付寶 aio server url"

#: ./config.py:9
msgid "arrived"
msgstr "已到貨"

#: ./profiles/default/types/Brand.xml
msgid "brand_view"
msgstr "顯示品牌館"

#: ./profiles/default/types/Brand.xml
msgid "category_view"
msgstr "顯示主題館"

#: ./event/importProducts.py:135
msgid "file name must be same as provider id and extension is zip."
msgstr "檔案名稱必須與供應商 id 相同，且副檔名必須為 zip。"

#: ./browser/coverSetting.py:20
msgid "help_show_in_nav"
msgstr "請填入該項目的 UID, UID 可以在該項目的頁面中看到"

#: ./configure.zcml:24
msgid "i8d.content"
msgstr ""

#: ./config.py:10
msgid "inreturn"
msgstr "退貨中"

#: ./browser/template/cart_state.pt:19
msgid "item"
msgstr "項目"

#: ./browser/template/i8d_macro.pt:218
msgid "newsletter"
msgstr "電子報"

#: ./config.py:6
msgid "ordered"
msgstr "已下單"

#: ./config.py:12
msgid "overdue"
msgstr "逾期未付款"

#: ./config.py:7
msgid "paid"
msgstr "已付款"

#: ./browser/template/account_info.pt:117
#: ./browser/template/my_account.pt:127
msgid "point(s)"
msgstr "點"

#: ./browser/template/cover_view.pt:228
msgid "recommend"
msgstr "嚴選商品"

#: ./config.py:11
msgid "returned"
msgstr "已退貨"

#: ./config.py:8
msgid "shipped"
msgstr "已出貨"

#: ./interfaces.py:477
msgid "zip file, include a .cvs file and image files"
msgstr "zip 壓縮檔，包含一個 cvs 檔案及相關的圖檔"
